必要時使用核武對付港獨份子

核平香港